蘋果日報俾拉，下一個會唔會係熱血公民？

皇上，國師，教主，泰博要唔要著草？

不遠了

唔會
熱狗係共諜嚟
實無事

四眼要爬渠

城邦論

白紙黑字，拉得

拉撚咗個國屍既話 實開香檳慶祝

中間2個都唔係熱狗

只要曾經有關係共產黨都唔會放過

鳩達幾十條罪告左未？

被熱狗過既又點算

以熱狗玩法 應該會自首

樓主咪屈
熱狗愛國愛黨

照拉，熱狗最反共

熱狗城邦論，自稱最反共，瘋狂狙擊建制b隊，死撚梗

發輪公, 都未事!

自已友黎

陳雲係中共座上客 唔驚！

城邦論

如果下個通緝鄭經翰（或拉D100主持）
證明共匪真係最有心想香港收皮
納粹化正式開始

KOL就睇細良，如果細良都拉
所有KOL都有危險

我諗熱狗同白票兵批人一世都沒事

無人想知

拉

咁立場會唔會俾狗拉？

咁幫得手，點會有事呀

國師有機 真心
佢之前俾黨媒屌

國師被點名